[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (10) 繼續求十二位寶石幼稚園生童年心理陰影面積

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名為TREASURE MAKER

官方IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:

0831 Vlive

[url]
[/url]

第一張單曲專輯《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》
發行日期：2020年8月7日
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY TITLE

2. 들어와（COME TO ME）

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、脆脆
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、HOONY、煮子
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、貓貓
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：葵、考拉
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：彩盒、哎一古
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：呆、阿薩、機械人
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、葉大姆
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：絨、DOBBY
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：瓜、小哈
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：瓢、蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

We Call This “THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

金本家全力支持芳典

ruto心理陰影面積應該大到計唔到

Hi

我嚟喇

Treasure二大鳩佬

救命好撚me

Mk

帶佢翻學個度真係
係咁搭錯車cls

香港有沙田me
ru駝就係日本嘅福岡me

仲要唔止轉錯一次車
炡禹平時點翻學嫁

平時唔是我湊㗎

榮b應該係畢業相？

嗨～

charm到痴線隔住個mon都聽到佢啲笑聲

佢舊年中學畢業

搵相留意下有冇呢啲？想集齊一套

勁靚仔勁charm

Hi簽個到

點解佢哋兩個畫風可以爭咁遠

呢個好有誠意呀⋯

好感動啊係廣東話

出道專輯將陸續到手
歡迎大家討論區中自行交換心儀小卡
但溫馨提示:
大家交換過程中招致任何損失請自行負責
交換前請三思自行承擔風險

好比心機

尹少

道榮嗰張係畢業嗰日影嘅，炡禹係紀念冊啲相嚟，第二日影嫁
韓國畢業紀念冊都要影呢啲鳩相
好想集齊一套呀

榮b得意過我明明我先係可愛擔當！

第二張

抵撐

無人夠你可愛

就係呢啲，同學快啲流出

Cls

大佬呀⋯真係好想要
其他搵唔到

好好呀

搵到你個名

第二張好似準備打拳咁

Wow
出道未夠一個月到第十個post , 樓主值得有名嘅

掟q榮b

芳典

由細到大都咁貴氣

一直都係金本家嘅驕傲

唔該本命只可以揀一個！如果唔係會好亂！

嘖嘖，花心

呢個係我嚟？

未箍牙嘅樣

箍牙真係可以改變人嘅一生

肥鯊

即刻諗起你啱啱宣傳易嗰句

講嘢最緊要有牙力 睇牙緊要揀有實力

好難搵

仆你個街我搵到啲咩好嘢
金俊奎

Pinterest 呢個app勁多

以後面基: hi我想問你是咪就係牙力巴

頂

7
Btw佢冇咗cody真係好唔掂

仲有瘦咗加變大人咗⋯中學畢業好細個啫

巧京京

日本無鳩相
日本學長好靚仔

7字係重點

似baby

屌你，幾年前嫁

好正呀

我睇個簡介係2018但勁撚mk

佢隔離啲人全部未見過

頂底褲都比你地搵埋出黎

一係你 三係尹少

又係肥仔變靚仔嘅勵志故事

佢右邊好似陳漢典

真呀見到個7字已經笑左出聲

屌，望真啲又好似係喎
金俊奎曾經矮過譚哥？

我發覺阿鯊同忙內係最多相流出個個特別係阿鯊

忙內真係由細到大未醜過

望望下發現原來係7度snapchat黎

個7字好應景

應該係mixnine 之後⋯

忙內影影埋埋都好多鳩相下

尹少都曾經肥過？

應該係同榮b一樣 青春期開始瘦

我都係⋯

大佬個mk 頭

金雞獨立笑到仆街

完全唔認得自己 仲以為係阿鯊

屌你講一講真係幾似

Noa(日本靚仔)， 來星，俊奎三個好朋友⋯無得一齊出道⋯

芳典第一張勁似60年代啲相

咪你嚟

CLS , 真心好MK

來星轉咗幕後好似

笑撚死我呀屌

邊個岑珈琪

Asahi

日本小學唔洗著校服真係好

條友咁似haruto

定係啲人舊相新post 呀

全treasure最壞嘅asahi

係佢啦

忙內個為食樣
仲有金毛真史帆

雖然都有鳩相

真係好，我寧願好似佢哋咁

屌忙內係咪呢頭比完錢未找錢就開黎食

係呀⋯不過佢哋三個仲有contact

哇忙內呢個5下巴

喔⋯嗰個⋯依家唔似就得喇

我覺得Mashiho可能係最少黑歷史因為佢細個個樣實在太Q

5下巴 你點數的

屌，你三個笑死我

傻奎似有箍牙

我都想依家肥到豬咁

有冇咁肚餓

唔好刺激我哋去搵⋯

笑撚死我

黑圖越來越多生活喺科技發達嘅年代真係慘

係瘦唔翻⋯

sor當我冇講過保護返剩低嘅人嘅形象

佢應該細啲箍⋯排牙齊到假嘅咁

小學嗰陣時

但其實係飲嘢

忙內個童年究竟發生咩事點解咁多cosplay

韓國YG 練習生⋯同奎b 來星同期入

男神進化史

屌，明顯分到三個階段

童生，又係cosplay 年代

星

我都以為係

個個排牙都超靚

想mashi整返呢個頭

好羨慕

原來由細鳩到大

放大 再續條續條線數

多謝提供新pose

其實TB時期已經好鳩

呢個係Ye Dam?

係呀 treasure黎 應該係去峇里島個陣影

Cls又真係5下巴

全團鳩認證圖

CLS,放大我自己啲相數下先

大膽講句佢地真係青山最靚仔個批逃犯

嗱，呢啲我真係會對住佢哋講「雖然精神病但沒關係」喇

諗起女主大嗌 사랑해 嗰度

사랑해 사랑한다고

T hi ~ 報到先
估唔到咁多忙內cosplay圖
好撚得意

我地蒸魚都演得好好

係心動嘅感覺 蒸魚咁對我講嘅話 我會接受

二哥好正

唔知要重睇第一季幾多次
yg先會出第二季呢

真 其他團啲綜藝我只有興趣睇一次
但tm竟然⼀集睇幾次都唔厭
Btw 想搵你好耐！想問你本命係邊個！只可以揀一個

我都知我好正

想睇第二季

tm啲笑位多到睇唔切

禾本命是牙鯊 記住喇

啱啊 宜家仲要一集睇幾次

咁尹少你本命是咪真係尹少

我都係睇完發覺冇人冇喊過

無睇tb想知咩事

團飯 但比起其餘嗰11個 會鍾意Asahi多少少 真係少少

未出道就講埋呢啲嘢好彩一早淘汰咗

如果真係比佢哋攞到班仔肯定頹到爆
TB出唔到道既反而拎新人獎

又多個二哥
蒸魚 yedam仲未有人領

芳典提提大家

我諗去佢唱歌唱到雞叫咁嗰集

我已經睇到背到曬，邊集邊個邊個位最好笑

呢個我無睇兩次，因為太心痛
菊花講嘢太仆街，唔想睇奶崔BB 咁慘，不過佢啲獨立嘢會睇兩次，嗰啲開袋，party 嗰啲

榮榮好勤力

炡禹有嫁，不過未上水

你地講起依part
有冇人覺得個Dance trainer好型
佢出鏡分分鐘多過練習生
集集都有佢份 佢真係好有佬味又高
記得佢擔心mashi整親 死都唔比佢打後空翻
好好 好惡但係出於好心

夠鐘睇新一集TMI

Yoshi 餵ruto

奶崔個樣
好大負擔咁 又好感動
心情好複雜一定

佢哋啲mic真係好靚
YG靚mic

佢成日都眼濕濕咁

冇凱婷都唔夠你壞

佢個fan cam個個嗌佢唔好自責先感動

我覺 佢嗰隻型唔係偶像嗰隻
而係現實生活嗰隻型有佬味得黎個格又型

又係你啊

佢等出道等得太耐喇同埋唔似藝潭咁 阿崔俾菊花撚足咁多年撚到好易就對自己好冇自信

佢嗰日都唔開心

同埋佢係大哥，就算佢做錯都唔會有成員話佢⋯
佢要逼自己做得更加完美⋯先可以對得住啲成員⋯一諗到佢咁就心痛
睇曬成個TMI,佢真係最唔開心
不過其實之後嗰幾場佢都做得超級好

所以點解我咁愛佢

雖然好慘 但對自己標準高要求高都係好事黎有責任心嘅男人更加charm

會越嚟越好嫁！下次CB 加油
不過YG 對佢哋真係好⋯

好癲

我地實力派嚟 梗係要用靚mic

問過駝哥未？

有時見到trainer對班仔咁惡真係心痛

都係為咗佢地好姐 不過真係好惡

Agger 但都希望佢唔好成日怪責自己啊

依家先第一隻專 之後一定會更好的

十二隻越戰越強

真係唔好撞期

呢隊真係鬥音源

但係 奶崔mic 耳機失零 靚mic都係有意外

好似家長保護自己個仔咁
「佢唔係嬲啊！但天生冇表情咋」

但係無表情更加靚仔

認同 鍾意佢嘅高冷樣

有表情只係bonus橫掂眨下眼都靚仔過人

二哥啲牙仔好得意

細個都好得意

眨下眼都畀人話神顏

我好想知韓國網民點評論十二隻

跪求韓國網民嘅翻譯

雖然係大陸網但都係值得分享

我朋友係ONF嘅飯 佢share畀我
奶崔同ONF當中嘅成員喺Mixnine建立左好深嘅友誼

而家Treasure出道
ONF有繼續支持同打氣
好感動

Pann??雖然pann應該踩嘅多

the qoo都有 不過完全唔識用

Pann係韓國版豆瓣乜鳩都踩 theqoo好似無咁嚴重

呢一段值得狂look

係⋯啲位同我哋嘅認知擺位好唔同
不過直接睇NAVER都係韓文所以都係唔明

牙鯊有表情會係咁

唔曉用淨係識search treasure個fans討論版面 但係唔識search有關treasure嘅標題

跪求DenQ做Treasure 特輯

對上一次DenQ有提及Treasure
係佢鄧 藝潭 有得出道而開心
我都好期待有Treasure特輯

佢間中會講下組合⋯可能9月CB 會講下掛
佢啲分析幾中肯

我好憎啲人話12隻係幫Yedam 搵隊友
頂，12隻實力都唔差好唔好呀

韓國Hater 落地獄

12隻有樣有實力⋯
好過啲淨係識喺背後攻擊人嘅hater 9000萬倍

真係好嘴賤
有冇一啲好嘅韓國網民留言？
不過算啦呢個嘢世界有人講正面嘅
就就有人講負面
我都睇得好化

希望九月真係有
或者我哋可以試吓私訊DenQ叫佢出Treasure評價
可能係年尾頒獎禮前

呢個係真嘅
我有其他朋友都係YG飯
都覺得Treasure唔係典型YG團體
對於我來講佢哋有靚樣係Bonus

咁都好⋯韓國有樣可以打橫行

Sorry for殘體但係之前睇過嘅評論基本上都係淨係讚佢哋靚仔

同一個人嚟？

TM 時期對尹少評論都係一般

突破盲腸

喺ig 搵下佢先

係咪匿名嗰啲

係咪韓國Forum format 係咁⋯
其實佢哋都有正常人嘅
無人身攻擊算係咁

又要comment 又要匿名

就咁睇真係有正有反

不過好彩佢哋有好多啲人讚佢哋十二個靚仔嘅post

唔知係咪system default我見theqoo喺treasure fans版面啲po 就連開po啲人都係匿名 cm嗰啲都係

咁佢哋唔夠嗰時係靚仔嚟
擺喺韓國算係完顏團⋯
十二隻都符合韓國人審美觀嘅
聽聞Asahi出道舞台 個Wink 上咗熱搜
「YG 的天才臉蛋」

Btw想問yg有冇啲官方嘅fans cafefans可以寫信 成員可以開po嗰啲

可能係

有分別嘅，人哋係讚靚仔
我哋係研究佢哋點鳩

YG 會唔會搞呢啲嫁？ 同問

Naver 仲誇張⋯

YG其他團有冇搞開cafe fanclub嗰啲嘢？
即係入完會送返禮物俾你嗰啲
之前追嗰啲團都有，但唔知YG有冇

我覺得十二隻好難揀最靚仔
都唔同style 唔同氣質⋯
但係鳩就唔同喇

白啲⋯

@樓主

咁慘 fanclub都要爭

韓國網絡言語暴力不嬲嚴重
其實睇其他國家咩團嘅討論區都有負評
講乜都唔使負責任咁
一俾人告就喊撚曬口咁

連登有畀告咩？

我都想回連登都係
所以網上討論區啲人 無分國界架
全撚部都覺得上網講乜都唔洗負責任
（當然韓國嚴重啲）仲要韓國人睇樣真係睇得好重
唔怪得咁崇尚整容 價值觀真係好扭曲

所以無論我地12隻/yg做咩都有人講
出道>成績唔好
出咩歌都可以屌一餐
然後成績好又話買榜
紅左又話人吸毒

已經睇化了
就算之後真係紅左 都有好多野講
例子 BP 每次cb都係咁

佢意思連登言語暴力都好嚴重
全部人講嘢都好不負責任

估唔到牙鯊令咁多人入坑

呢個實
吹水台啲熱門，無眼睇

好做到佢

快

呢個Visual
反差有300%

係咪最鳩佢三個？
我真係排唔到喇

我淨係知其中一個一定係牙鯊

但我一開始係未get 到牙鯊我係被佢唔出聲嘅性格吸引
我睇mv個陣覺得ruto最型

你哋唔好咁愛我啦

我要排嘅話
1. 牙鯊
2. 傻奎
3. 炡禹

好難唔愛

其實我哋係咪要改翻啲香港T-make 點嗌12隻嘅Version 出嚟咧？

佢真係好有魅力

唔出聲地鳩係佢嘅特色

+9999999其實我覺得蒸魚好鳩sls

RUTO真係吸飯神器嚟我都差少少俾佢吸走咗好彩有鯊B攬實我咋嗚嗚

朴炡禹：蒸魚

朱古力表示：

叫你阿哥用少啲啦 明明唔用已經夠曬靚仔

法國你開live嗰陣好鍾意搞鳩我啲頭毛

傻奎好似好鐘意玩阿鯊啲頭髮

我仲好鐘意搞你胳肋底毛添

佢成日幫啊鯊Set頭

搞還搞 唔好蚊ok?

Sorly

邊個坐佢下面 個日就係佢嘅髮型師

haruto：ru駝
上次邊個打錯奶崔做奶雀好好笑個名幾好玩

係我笑得細聲啲ok?

炡禹：黑朱

Ruto : 邊個夠我靚仔

屌⋯咩事呀傻奎

細聲咗啦

奶雀真係世界級

咁嗌有親切感好多

本人都覺得好好笑

追個幾個po 發現呢條係ruto粉必問嘅問題

撚雀

我都成日見

笑撚到我

即係暫時係有
金傻奎： 傻奎 奎b 奎仔
Asahi: 牙鯊 鯊b
金道榮：榮b 榮榮子
尹材赫：尹少 尹光
朴炡禹：蒸魚 黑朱
haruto：ru駝
奶崔：奶雀

呢個個搞笑位係講完出黎大家都唔覺有問題
完全唔覺係打錯

傻奎仲有葵葵子啊

仲要可以做cp名

嗱，呢個真係好笑又好聽

呢個係咪得鄰國嗌，佢自己認證係Koala

因為佢花名係葵所以我叫埋佢做葵葵子

係我自己咁叫佢 好似我叫道榮做榮榮子咁

頂你搞到我係咁快讀pjw越讀越歪音

笑死me你真係試

一隻字點發到三個音呀⋯

探究精神呀

唔好諗住撚化我去試

屌，點撚樣會諗到

好難聽

探究精神去試下啦

尹光好好多

讀讀下個音又幾似

係呀

尹光cp名世一好難超越

Respect , 佢哋改到咁難聽仲日日自嗨

屌笑到仆街我真係以為係cp名

真係CP 名嚟嫁
不過可能再後生啲會唔明佢好笑喺咩位

我都以為係嗰陣心諗個名咁出色嘅

咁不如叫娃

個陣睇支那訪問佢哋讀自己係支那個花名 睇到好尷尬

Me too

娃瓢勁膠

荷里活有間大酒店

就咁睇字都還好佢哋自己讀出嚟真係搞唔點 聽到我打曬冷震

我都係呀⋯
所以先唔想跟佢哋嗌
但奶崔又諗唔到

禹子哥我睇到r撚曬頭

蒸魚個禹子哥真係大笑咗

原來係打錯字

奶雀or就咁大哥咪算

娃

奶雀呀嘛

點解支那人咁鐘意自high要佢哋讀出黎唔覺得好kam咩

雖然佢哋苦練第二種語言我覺得好叻仔，但係唔好咁玩鳩佢哋呀

大哥或者大佬⋯奶雀都可以

係喎仲有老豆

改都無問題，就翻韓國人，啲音調夾啲都無咁老尷呀
得一兩個音調無問題嘅，有啲仲好格硬

人哋大哥係媽媽，二哥先係老豆

真係佢哋唔識中文 唔識尷尬 先講得出口

睇你呢句再睇返你個username

係喎

啱啱睇翻頂唔緊 好尷

尷尬到唔想睇第二次

忙內可以叫返 super king cow baby
依個名最襯我

笑死佢勁鍾意呢個名

佢哋全部啲樣係wtf咁

二哥同蒸魚改嘅梗係鍾意我都好鍾意 真係好襯忙內BB

你個樣

我本身錄低放上嚟 但係頂唔緊

我嗰陣心入面又係吓咗出聲

好在你無咁做

今次係:一次都算啦 又撚鳩我

好似係無手機嗰集T map

TMAP寶石高中着校服玩game嗰集

頂原來係咁 我一路都以為係Wa=瓜

諗起

咁遲嘅咩？ 咁我要罰自己再睇Tmap 喇

越解釋越R曬頭

唔係你嘅錯

我屌笑到仆街 萬能key

傻西瓜

笑死

原來我哋Yedam b今年要考大學喇
佢會唔會升大學應該都好多人留意

Help Yedam真係好靚仔
完美既男人
係少女漫畫入面讀書叻 又靚仔 仲要性格好好
我諗佢會想升大學啦

二哥成日提住佢係大學生

學霸潭一定得

Yedam 都似想入翻⋯
大哥好似高中就drop 咗⋯
Mashi都無入係嘛？

係呀尹少都係，唔知邊間咧

唔知咧，Ruto咧⋯

冇去ocamp嘅大學生

但知點搞團建

真係好鍾意佢超有sense

但講真韓國入好嘅大學好似仲難過香港

啱啱copy完條link諗住sd上黎我ready同你地換卡啦

正常點都會揀啲自修課程黎讀下
YG都好似會要求成員要完成某一啲學業課程

好賤

集氣

佢哋入嚟入去都係表演系

芳典我唔花心㗎
你快啲嚟我張專輯嗰度啦

唔洗take attendance , 正呀

好少會專科點樣可以邊兼顧大學學業邊出show打歌
要個韓星好自律同埋經理人公司都要批准先得

咁都好啲

其實做idol真係有時間讀到書咩
見其他idol都係掛名讀
高中個啲都係扮下讀咁（係咪我有誤會）

好似得yedam係想讀書
其他11隻應該⋯⋯專心唱歌

真係擔心咗

YG對語文要求高啲
係芳典個傻仔先咁勤力讀埋數理科

問返ruto媽媽
媽咪應該會話 洗乜讀 yg就是大學

溫斗媽設計對白:入YG好過入大學

我記得温斗話佢入選咗YG之後 佢媽仲開心過佢本人

真 點解Danny英文咁好
又唔讀書～ 又唔做野～

應該係關rap 事
記得佢話唔做歌手既話 乜都唔做
人生目標只有yg出道

韓國搵食唔易呀

芳典讀書感覺都幾好
靚仔又有實力嘅日本男人咁有魅力真係不得了

又睇得出對語文要求高喎

未到9.1喎

靠運型啲，我次次都靠運⋯隨緣喇

芳典真係一個認真既男人

Big Bang 系

召喚ruto fantastic baby jpg.

Sad

嘩，佢真係好勤力

好可愛啲動作又幾倒位喎

芳典係叻仔嘅我諗ruto讀掂埋啲英文都夠用啦好彩係架仔

真係 yg就是未來 入yg搵大錢一樣開心

溫斗老母：
早稻田？
YG？

唔知有無客串到呢

come on

我睇佢哋其中一個訪問唔記得咗係邊個嘅個人技能係計乘數，先知好似話日本定唔知韓國唔係個個都識乘數表

頂個頭都算 個pose真係搞唔掂好mk

cls
不過可以試下

佢係咪跳緊King Cow baby 嗰part 呀？

係芳典啊亞洲地區嚟講其實比較下
香港同冇人在乎既支那嘅數學要求同課程難度都算高
香港中學好多數學課程喺人哋國家可能到大學先會教

原來係咁嫁,我仲諗背得好認真

所以我DSE攞2 已經覺得自己好叻
我以為會1

加完share 喇

呀？ 唔係掛⋯

我已經唔記得曬

唔怪之得啲小粉紅出國留學有學校收喇

溫斗真係哭𠹌咗

哭𠹌咗gif.

我屌笑到流口水

不過聽日B站先寄
最快都要星期二先到手

屌⋯

唔好意思，嗨錯⋯想畀正皮嫁

哭𠹌咗

雖然King cow baby 童年都好多姿多彩，但人哋起碼係正常可愛
Ruto

點解日本細路個畫風係特別唔同

全部都係cls

救命⋯明明一皮咁得意，但畫風完全唔同

樣

睇人數都已經知唔係典型

日本係走諧星路線

yg有日本官方fanclub

好少正常人會咁做

都係

Hi巴打想問你本命係二哥定蒸魚淨係可以揀一個！

冇野了原來你答咗我

本命list仲未有人名嘅成員大家唔好誤會啊
係因為我哋呢度幾乎全部人都係團飯 十二隻都好愛㗎！不過呢個list只係計一個人所以先咁！絕對唔係代表冇人鍾意佢哋！

嘩榮B

PaaaarrrkSuuuuuu!!!!

GOD道榮姐姐錫曬你

唔該晒榮b

榮榮
果然係同本尊一樣 可以做mc

呀鯊真係好鳩

佢哋嗰日好似係去跑馬拉松

蒸魚完全係bb樣

芳典果陣仲有baby fat臉

CP嘅象徵 唔知係邊個比邊個戴呢

聽朝八點有冇野睇

多謝 但唔敢當神嘅名雖然係整咗好耐

Yeah thx

我跳舞嗰陣就真係god喇

發現藝潭同蒸魚都幾似樣

笑死我 關做mc咩事

笑死我cp嘅象徵

呢個男仔越嚟越危險

哇頂呢個look正到

cls 正到

忙內同蒸魚

有埋emoji提醒呢個笑死

發現開始幾enjoy做金道榮短期內應該唔會轉名88金傻奎

忙內line的爆風成長頂唔緊一年後點算

點解一跳舞就可以咁大反差

金傻奎表示:

蒸魚hea到

呀魚子哥係咪俾人迫上台hea跳到我隔住個mon都feel到佢好唔情願朴炡禹哭𠹌咗.jpg

仲有幾耐

髪帶榮b世界第一

笑到我仆街魚子哥

張gif笑死

啱啱twitter睇到
有晒真實數據
Treasure冇得輸

加油仲有廿日

嗰陣好似已經入咗yg應該係啲fd見係yg練習生夾硬推上台

魚子哥

圖片支授到

我啲Twitter啲人揾Tag、Hastag
點都好 值得開心

新人獎衝啊

嘩 叻仔

佢啲表情真係成個阿叔咁

1分鐘嗰度笑到痴線

甩哂beat仲要已經成班人都跳得好hea 但佢仲要再hea啲

尤其呢個樣

人哋跳過去 佢就行過去cls

對腳冇離過地咁滯

頂係我以為佢坐咗係張賭台前面 睇住手上面啲啤牌 等住食大茶飯

加埋呢件恤衫更加似

Cls你形容好貼切笑到仆街

點解蒸魚可以咁hea
係咪啲濕9校園祭表現
然後蒸魚掛住係yg練習

榮b好勁啊!!!!

你可以放入google doc到
不過開係開帖文連結後面我冇所謂

Detail 到

真係好有心機 係一個好好嘅統計同整理

我第一次睇佢跳舞係黃襪道榮
嗰時已經係一跳舞就

好開心⋯贏第二隊咁多

KBS會唔會畀

如果佢依家跳到咁hea大哥二哥一撚定照佢肺

係咪學院表演⋯鳩做應付下

呢度啲人咁好 我整完都好開心

哇成team人都跳得好好
咁樣同啱啱蒸魚嗰個態度對比 成件事再好笑咗

我一定會

諗起睡衣party 二哥同尹少搵佢傾計嗰度

炡禹呀

一跳舞榮b好就變大隻咗咁，成個人橫咗勁多⋯究竟點做到

我做咗啲嚟

炡禹喺忙內on top 嗰時太串嘴，完咗個game 搵佢傾下計

笑死 聽日睇翻先果然二哥團霸

第一次睇真心笑死⋯
不過佢對忙內又無嘢喎

因為忙內係團寵
蒸魚哭𠹌咗Jpg.

真係好撚慘，你留意下啲哥哥line
有咩要抽水就：炡禹呀
有咩要讚就：庭煥呀
忙內做訪問一話有嘢想講就讓畀佢講，仲要11個好似老豆望仔咁望住佢
超級大分別囉啲待遇

真
勁慘豬

飲汽水嗰度真係勁寵

大佬係勁寵佢個11個細佬

我突然諗起尹光

佢真係好啱做隊長依個角色

係呀，道榮all red 嗰集，傻奎唱歌，佢全程好畀面咁笑

翻工梗係要聽

早晨

今年MAMA仲搞唔搞咧

YG唔去MAMA幾年了

竟然無出錯先勁

點解嘅

再睇真啲

Mnet 唔會放過搵錢機會

MAMA豬肉獎
YG咁有性格不屌你個幾個獎
往年MAMA進行緊YG啲團去巡唱搵真銀

屌，難怪有參加過Mixnine, YG treasure box 或者YG 前練習生全部一個似樣嘅鏡頭都無喇

咁唔去好過去⋯

CL 好撚型

404好多喎⋯
咁撚鳩啲小朋友，Mnet 正仆街

GD屌鳩mama豬肉獎都好型

垃圾安俊英⋯仲垃圾過楊菊花

經典 係mama表演diss返mama
佢哋最後一個表演係咪bang bang bang
仲有2ne1合體
之後既mama真係唔洗睇
又悶又分豬肉

真係好垃圾
404假到上天 呑撚左幾多錢落肚

不過韓國真係會起訴佢
證明民主國家幾垃圾都有個譜
節目造假係要負法律責任
望下我地黨姐 造左咁多年假
以成常態

Pd48 入面個兩個yg練習生
講到yg走寶咁
其實我覺得你出唔到道 一定有原因

其實係囉⋯佢哋同BP 係同期⋯
咁樣唱YG 好咩？

嗰場之後我都無乜點睇MAMA喇

佢哋講咗啲咩

咪就係 話yg錯過左我地
Something like that
好有自信

話咩唔畀出道就走咗喇，其實自己有實力嘅之類

yg睇人就不嬲都好準嘅都

個個都咁講㗎啦

YG睇人點都準過JYP 嘅⋯
又抽JYP 水添

仆佢個街，我演唱會都未睇過就搞散咗2NE1
嗰場MAMA係我聽過最後一場完全體live

我都見到 得C
我覺得最勁係miyeon
始終佢都係因為拍拖先被逐出yg
仲有張賢勝

條女吹到自己入過預備出道組⋯
但其實睇YG 個人⋯
佢成日轉嫁⋯
未出道，預備組都只不過係練習生
打咩飛機啫

個次live真係睇到我好滾動
點知⋯⋯
唉 yg最撚衰就係搞散左2ne1
不過見到佢哋感情仲咁好 都安慰

睇下嚟幾場⋯我一定唔止睇一場

張賢勝真係走咗都一陣YG 除

變咗YG討論區

燒少日都唔得

呢度都多家族飯

我係因奶崔同埋藝譚愛曬12隻

笑死，Beast 回收團⋯
Cube 真係一啲自己嘅style 都冇

我間中都會睇翻嗰場live

Same

asa成日自己做內心劇場

Wuli大哥係 用全身黎話比人知
我係yg架

鯊B過嚟我同你整心心

例如我

笑死我佢真係好cute

我覺得佢會friend zone你

咩事 friend zone

我真係好鍾意佢呀

Cody 真係好懶
Rapper 專用綠色頭，忙內專用齊陰

笑死我...
好似好慘咁

作為單身狗我表示好明白佢心情

好期待佢哋9月cb新造型
最期待大哥染咩色

今晚有live

今晚未必睇到
要睇重播
唔知有冇撒嬌地獄battle

平時唔睇呢d嫁...十二隻要睇下
d衫都好靚

可能有

呢個齊d

我真係中咗呢首歌毒 每日都要loop唔知幾多廿次

我都係...

Cls又一個on9仔咁都諗到

鐘意佢係t map嗰隻藍色

但覺得佢宜家呢隻金毛好有仙氣

Yedam個gif有聲

鍾意佢啡

二哥嗰個fing頭

今晚會唔會再勁啲咧

非常期待

앙

是咪好sexy呢

不過想知躺播一般係做幾耐？

依家好睇啲...條友唔同髮色唔同氣質...
靚仔真係大曬..

劇透完更加多人仆去買...

一個鐘?

應該嘈到pk

呢個真我一輯都未收到就煩緊好唔好去訂二輯

留名會

已經訂咗

一個鐘都正

尋日TMI係我睇過最靜嘅片

成場劇透

成班人睡衣party 有張床墊比佢地訓係上面傾計玩

無計緊張+係public area間間劏房比佢哋休息

rap 嗰條Tweeter 好似好耐喇喎

諗起睡衣party就會連到去撒嬌

除咗咁佢哋應該唔會靜嫁喇..

呢集咁掛..

mashiho又기조링~~~~

一齊

潭哥心諗 又搞鳩我

我都好鐘意牙鯊highlight
不過依家淺色又另一種正

留意今晚邊個俾asahi打

萬能key

新髮色黑色都唔錯

個樣好細個

即變乖乖仔呢個post是咪又係尹少教
Btw後面隻手

係呀..

好笑呢個

佢哋係咪約埋一齊買11

佢根本仲小朋友過super king cow baby

仲剪咗髮添好cute cute呀

好掛住呢幾個會yeah阿媽我上電視喇嘅傻仔

wtf

好期待今晚睇曬全部

好有錢囉佢哋...個個戴Airpod pro

道榮紅色

襯晒佢

大哥帶頭劇透..

Dllm真係夾埋

係希望唔好戴帽

係咪得我一個覺得佢哋好on9好搞笑

相都post咗一定唔會戴喇...

榮b染咗紅色頭

戴咗都冇用啦已經睇哂

你染咗髮喎

老懷安慰

YG劇透大會現正開始

仲有邊個未影, 影埋佢喇...

我billboard 個訪問有講到 阿媽我上咗billboard

正今次真係可以由頭到腳都係all red

My favourite colour
Btw我次次影親相個美顏相機開得大到

我啱啱想講呢個...

係呀...

真史帆，芳典，我，譚哥，魚子哥

屌...笑咗...

救命

Diu

你影咗喇..無記性..

好想見到呢個畫面希望啲cody會成全我

呢兩張美顏大到 你咁靚仔唔使開到得啦

黑朱...黑朱...

Cody 會畀YG炒..

可以改入去新花名到

魚子哥好撚好笑贊成做新花名

頂..我地真係黑佢地黑到底褲都講...

我想幫佢地del app

放心 我有著嗰日一定會同大家講
芳典一對襪着兩日都有講啦

好正...

我係度諗ruto咁多mk黑歷史 個花名叫咩好

Mk的草泥馬

GD的mk版

Dllm 我覺得Ok

Mashiho, Yoshi, Yedam 未影..

我覺得okay

我教導有方

我會盡快拉埋佢哋幾個入會

集齊一套

出應援小卡都唔錯

係呀，其實劇透都係marketing 搞到人心思思想快啲睇到完成品

黑色真係bb咗好多

好快手

好屈機斬完我隻手重練都畫唔到咁靚

好勁呀..

畀一日我都畫唔到..

2015年嘅MAMA最好睇
仲要2NE1最後一次合體

無錯

我最佩服呢啲fans...

真係好唔小心

日日刷mv 聽極都唔悶

唔夠歌聽⋯快啲出多幾首

係開咗咁強嘅美顏filter下都可以畫得咁靚

你抽得好撚正
啲線條又真係好難搵

真boy—> come to me—> going crazy無限loop
我宜家連wild for the night都loop埋

咁係吖嘛 真 覺得仲好睇過原本張相

等緊你拉我入會影呀

兩首兩首咁出嘅話年尾都冇十首歌

狂loop ，loop 到唔睇MV都分到part 喇

YG 吸血鬼，一隻大碟分幾次出

今日咩事⋯好勤力喎

係新顏色
費事到最尾開live先比大家睇
就預先話俾大家聽個頭轉左色

同一個腦⋯
btw,佢係咪連眉都染埋呀

劇透團

焄B
幾勤力都好都係冇我鯊牙鯊 說好的自拍呢

得啦 唔洗等live啦佢哋已經自爆哂

其實post 得最密係邊個？

會唔會又轉呀？
Cody 會唔會嬲咧

可能佢未染咧

想佢照白毛但轉髮型多啲例如all back

送你一個allback例子

我覺得白毛好完美

仲有一個 佢本人

我都唔想佢哋染太密

髮線無危機應該會畀佢all back 嘅

諗起呢張gif唔知點解

就咁睇近期嘅話 應該係肌肉man

loop埋wild for the night +1

Dllm

想問邊個係肌肉man

每次講起髮線都諗起MINO其實我唔想佢哋成日染頭皮勁傷
(IC唔好HIT ME我好愛宋神指㗎)

二哥

佢哋個dance cover超正我希望佢未來可以出類似呢啲嘅歌同dance

我都係

真係唔明 明明咁靚仔 但都係得咁少野可以carry到

我diu

你哋買齊keyring bracelet 未K站仲可以加單

Cls飯yg的心酸

Cls
想睇 真係想睇

但係其實我係睇完wayo cover先知道二哥唱歌原來咁好聽之前tb完全發現唔到對唔住二哥

求不要金毛